const data = [
  {
    id: 0,
    question: "Quando si usa il tag <p>?",
    answer: "Per inserire un paragrafo di testo",
  },
  {
    id: 1,
    question: "A che serve il tag <h1>?",
    answer: "A specificare il titolo di una pagina web.",
  },
  {
    id: 2,
    question: "A che serve il tag <title>?",
    answer: "Ad indicare il titolo del documento.",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Cos'è l'HTML?",
    answer: "Un linguaggio di marcatura",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Cosa significa HTML?",
    answer: "HyperText Markup Language",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Cos'è un tag?",
    answer:
      "L'elemento di base del linguaggio, racchiuso fra parentesi angolari.",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Un attributo HTML serve per...",
    answer: "Definire delle opzioni particolari all'interno di un tag HTML",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Per indicare un testo importante usiamo il tag...",
    answer: "<strong>",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Per creare un collegamento ipertestuale si usa il tag...",
    answer: "<a>, anchor",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Per aprire un link su una nuova pagina usiamo l'attributo...",
    answer: "target='_blank'",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Una lista ordinata viene inserita col tag...",
    answer: "<ol>",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Una lista non ordinata viene inserita col tag...",
    answer: "<ul>",
  },
  {
    id: 12,
    question: "L'attributo placeholder indica...",
    answer: "Un suggerimento su come compilare un campo",
  },
  {
    id: 13,
    question: "L'attributo placeholder può essere assegnato a...",
    answer: "<input> e <textarea>",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Per inserire una immagine usiamo il tag...",
    answer: "<img>",
  },
  {
    id: 15,
    question: "Come si inserisce un commento in HTML?",
    answer: "<!-- Così! -->",
  },
  {
    id: 16,
    question:
      "Quale attributo specifica un testo alternativo per una immagine?",
    answer: "alt",
  },
  {
    id: 17,
    question: "Quali sono i tag contenitori generici?",
    answer: "<div> e <span>",
  },
  {
    id: 18,
    question: "Quale attributo indica che un campo di input è obbligatorio?",
    answer: "required",
  },
  {
    id: 19,
    question: "id, class e style sono esempi di...",
    answer: "Attributi HTML.",
  },
  {
    id: 20,
    question: "Il tag <dfn>...",
    answer: "Indica una definizione.",
  },
  {
    id: 21,
    question: "I tag <meta> vanno inseriti...",
    answer: "Nel tag <head> del documento.",
  },
  {
    id: 22,
    question: "Il tag <script> permette di inserire...",
    answer: "Del codice JavaScript interno.",
  },
  {
    id: 23,
    question: "Il tag <style> permette di inserire...",
    answer: "Del codice CSS interno.",
  },
  {
    id: 24,
    question: "I link di navigazione principali andrebbe inseriti in un tag...",
    answer: "<nav>, navigation.",
  },
  {
    id: 25,
    question: "L'attributo type di un button può avere tre valori...",
    answer: "button, reset e submit.",
  },
  {
    id: 26,
    question:
      "Il contenuto unico di una pagina web dovrebbe essere inserito in un tag...",
    answer: "<main>",
  },
  {
    id: 27,
    question: "Ogni documento HTML deve contenere almeno tre tag...",
    answer: "<html>,<head> e <body>.",
  },
  {
    id: 28,
    question: "Il tag <aside> indica...",
    answer: "Un contenuto di interesse secondario.",
  },
  {
    id: 29,
    question: "Ogni documento HTML inizia con una dichiarazione...",
    answer: "<!DOCTYPE>",
  },
  {
    id: 31,
    question: "Con il tag <cite> inseriamo...",
    answer: "Il titolo di un'opera.",
  },
];

export default data;
